有心你班老人家爭氣小小

叫你地廢老真係無撚有錯，一鳩日就係度坐，好似坐係度等死咁，得唔得揾下啲興趣班上下

屌你老母，幾廿歲人都好似未撚化咁，恃老賣老，都半隻腳入棺材啦，唔好逼啲後輩你撚化你，啲舊觀念

深水埗，簡直廢老集中營

pish

*好心你班老人家就爭氣啲